## Group I03

Erlangga Wahyu Utomo - 5025201118
Muhammad Fadli Azhar - 5025201157
Rahel Cecilia Purba  - 5025201155






1A. Menggunakan fungsi vigenere cipher untuk menyandikan pesan, kemudian mendeklarasikan semua variable. Melakukan perulangan dan nilainya akan di return. Kemudian kita menggunakan fungsi encode file untuk memproses penempatan urutan karakter (huruf, angka, tanda baca, dan symbol tertentu) ke dalam format khusus sehingga menjadi sebuah sandi. Setelah itu kita memproses sebaliknya yaitu konversi dari format yang disandikan kembali pada karakter asli dengan menggunakan fungsi decode

2A. Menggunakan fungsi encode yang dimana adalah memproses penempatan karakter untuk menjadi sebuah sandi dengan teknik vigenere chipper. Kemudian menggunakan fungsi decodeVigenereCipher untuk memproses kebalikan dari proses fungsi encode.

2C. Menggunakan fungsi strrchr untuk mencari lokasi dari kejadian karakter dalam string terakhir dengan menambahkan informasi lainnya seperti (fileName, token, length) dan menggunakan strcat function untuk menggabungkan string2 ke string1 dan mengakhiri string yang dihasilkan dengan karakter null. setelah itu gunakan fungsi strcpy(token, result) untuk mengkopi string ke destinasi

2D. Kita mendeklarasikan variable variable yang digunakan, lalu menulis string dengan menggunakan perintah sprint. Kemudian value akan di return.







